{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059008",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75708&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도이슬미스테이"
    },
    "text": "山腹から見下ろす清道夕焼けビューが見られるペンションは、客室はモダンですっきりと清潔にインテリアされており、個別バーベキュー場と多肉植物園を備えています。 プロバンス光祭り、清道闘牛競技場、南山渓谷までは車でそれぞれ2分、4分、3分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 清道駅、清道トップマート、清道ハナロマートに入室した後、ピックアップが可能で、清道駅と清道市外バスターミナルでは12時以前に退室した後、ピックアップが可能です。 バーベキュー施設は20,000ウォンで炭とグリルをレンタルして利用でき、利用時間は5時から22時までです。 最大人数超過、肉類·天ぷら類·魚類の調理禁止、ペット出入り、未成年者一人利用制限などの規定があります。 ゴミは分別して捨てる必要があり、情報や料金はペンションの事情によって変更される場合があります。 オンシーズンには、一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは山腹に位置しており、清道夕焼けビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室のインテリアはどのようにされていますか？",
            "answer": "客室はモダンで清潔なインテリアでスッキリとしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、20,000ウォンでバーベキューグリルと炭をレンタルし、5時から22時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "どの観光スポットに近いですか？",
            "answer": "このペンションはプロバンス光祭り、清道闘牛競技場、南山渓谷に近く、それぞれ車で2分、4分、3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "はい、清道駅と清道市外バスターミナルでのチェックイン後、12時以前にチェックアウトした場合にはピックアップサービスが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "利用規定にはどのような制限がありますか？",
            "answer": "利用規定には最大人数超過、肉類・天ぷら類・魚類の調理禁止、ペットの出入り禁止、未成年者の一人利用制限などがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金や情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、料金や情報はペンションの事情によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 433
    }
}